專家點評 - 沈振盈 大時代2.0料難出現

訊匯證券行政總裁沈振盈在ontv財經節目《股壇MasterMind》表示，恒指今日繼續走高，突破23,400點阻力穩守23,500點，他估計後市有機會衝上24,000點但未必可守住，除非有內地政策及A股配合，而且現時外圍其實有很多不利消息充斥，未必可見大時代2.0出現。

資金今日流入航運股，他表示要注意最近多個落後板塊突然爆升後，均各有發展，一些升後回軟，一些則升完再升，似乎現時沒有客觀條件令股市彈起，相信升勢會在2至3日內完結，投資者要小心行事，連環向上未必對後市好，想入市也要尋找一些已經落後的板塊，例如電力、基建股等等。

對於青島啤酒(00168)或獲嘉士伯青睞，他認為青啤業務穩健，有固定網絡銷售，現適宜短炒，長遠要看基本因素及業績。詳情請收看ontv東網電視財經新聞。

青島今次瀨野，有貨既師兄快走

btw 大師見到咁多徒弟po 佢d 聖喻一定好安慰。

168

港股大時代再臨 指日可待

自從參考實戰理論 個人明顯大隻左 自知心返晒黎

多謝大師 朝早再做大個槓桿先

168 有無put

大師好波 港服大時代來臨

祝福青島

四萬六

隔離Post教人炒股講信念的騙子，今鋪仆街了

多謝師父
今次應該企穩24000

得師父一言，已經滿倉殺入去，好天收埋落雨柴，到師父確認升市，空倉去旅行，得閒沽兩張細期，揾吓飯錢

已經滿倉迎接大時代
師父好波

師傅咁樣洩漏天機為我地 會短幾多年命

巨浪 捲起沈振盈
你話我唔啱音我都係咁話

歌都有

15年好多巴打已經幫大師改咗幾首歌

師兄，小心
跟師傅同行，同與虎謀皮無分別。
師傅隨時轉身確認大升浪

聽大師兄講，佢地係當年死傷慘重逃離師門既師兄，宜定死淨大師兄同曇花一現既師叔。